同龜鐵公司事務部交一次手，佢o地成班都係離地on9

我上個月尾就做投訴撚投訴膠鐵沼澤有條臨時有蓋行人通道變o左天空之鏡(鳩假期可以出post )，要開遮先過到，整到我成褲都係泥。
日日同1823屌，路政署環保署大家鬥踢波，踢到擒日，忍無可忍，打去港鐵屌柒佢，接線果位根本唔係香港人o黎，反問我佐敦道有膠鐵地盤咩 ，我真係比佢吹脹

好勒，個幾鐘後有位自稱龜鐵女職員打o黎，語氣非常串，竟然質問單投訴唔係處理o左咩 ，我屌佢老母，我即時大屌佢，話我o係九龍站樓上返工，我十五分鐘落到你地個地盤同你一齊睇下個水塘，你o地有無人一齊睇。條女聽到我咁講先dead air兩秒，然後語氣變好少少同我對投訴地點，之後仲死咬會改善左。

我問佢有無email address，email d相比佢睇，佢收到相後又質問我幾時影，我笑住答佢，係今朝(當日)八點半，o係你地個地盤門口影，我仲話有工友睇住我影o架，佢地食住煙睇住我影o架

條女即時謝撚晒皮，話會搵人再睇

兩個電話，條女都無講自己咩名同咩部門，仲西過公務員，公務員打黎起碼都話自己係乜部門同貴姓，收相個email address就係ca@mtr.com.hk，哦原來係公司事務。

唔撚怪得成日都有關公災難，根本成班坐office o既都係離地on9，咩o野搭車要識do, backpack放地下全撚部都係呢個西部門撚出o黎

鳩假期: 必影必去膠鐵地盤天空之鏡

正評比你夠霸氣

lm

就咁睇圖算係正常地濕
定我眼有事

欣賞你

但點解職咁大膽，因公司容許囉

影相send 俾環保署投訴
話佢啲污水流出公眾路面
應該逼到佢地做野

根本就係地盤偷雞，你上面起行人天橋，做木板工，倒石屎點都有水流出，又唔搵喉接走，諗住下面有蓋唔會整到途人 ，但你個所謂有蓋其實只係用高空工作台當有蓋行人通道用，仲用塊有開孔o既腳踢板當臨時蓋 ，根本就唔撚合法例啦！

有我阿寶推上報

留名睇鐵膠

咩叫正常濕

即係有蓋照滴水落黎都正常?

你係唔係雲海

d污水彈上褲腳係咁o既樣，佢老母 ，忍你個幾星期先開你波已經好比面

呢d垃圾公司 次次都係要有意外發生calm9佢先識驚

Small clam佢

哇屌仲唔同佢claim

屌泥水

民事索償都唔過份

次次返到公司第一件事就係抹褲腳，唔係的話就真係洗唔甩，龜鐵我屌你老母

條女打o黎仲串串貢先好o野，係呀，你班仆街contractor整好一截，有一截仲未整呀！我由4月27日，日日同兩個政府部門搓波，搓到火起，5月10先直接鏟鳩你已經好比面

推！

政府部門點解咁垃圾？

正評係比樓主#good

支持屌爆班撚樣 , 係度鬥射波
搵議員搞柒佢就最好

龜鐵打手見一個屌一個

佐敦道有膠鐵地盤都問得出

搵雲海幫手啦

我諗當時坐office條on9都估唔到我大鳩佢話十五分鐘內落到你地盤一齊睇，其實十五分鐘都唔駛，十分鐘我都得，睇下你做戲清場快d定我衝落o黎快d。

仲有，條友打o黎第一次我missed call，佢唔留VM，根本就唔想處理嘈，覺得外面所有人都係刁民

樓主好波

正評俾樓主
推到狗鐵同正苦部門處理

地鐵屌你老母

支持樓主

Push

支持樓主 狗鐵真係垃圾公司黎

行過一次個地盤附近唔記得係咪呢度，成塊地都係污水，佢地放左塊木板比人行就算，搞到兩邊人要輪住過單線行車仲要行獨木橋咁

真係好正，今朝經過見佢o地o係個架上面舖藍白帆布就當處理晒，龜鐵都無再打o黎跟進問情況，證明佢o地覺得自己永遠無錯，錯的是世界刁民

到而家我都唔知公司事務部果位咁串o既職員姓乜，寫封信表揚佢都唔得

你應該用錄音錄埋對話
包佢第2日即時同你整好條路

你無問佢咩？
最少都要比個職員編號你啦

正皮

好波

火遮眼無問，下次再投訴就飛去公司landline同佢玩，我公司landline全部有錄音

政府好多部門都係垃圾

咁都叫正常濕
唔怪得香港人賤過狗

樓主可以去名店買多幾套西裝日日行呢條路

有一條賤種狗負評

你打project hotline 定係普通熱線？即係28811888 果個？

返ICC 唔好貪近。行天橋

樓主做得好

Project hotline: 2993-3333，先有一位唔知佐敦道有膠鐵地盤既女仔聽，之後兩個鐘後有個自稱港鐵職員用2208-3096打o黎

龜鐡總部職員表示同意+支持
btw 佢地坐係九龍灣總部，點撚會過來咁遠睇水塘 , 最多點d 2打6 去影張相之後求其叫地盤佬攪小小野就算 , 真係想佢地攪，搵雲海啦認真

架車最近個站係地盤門口嘛，我又唔想坐個圈坐到總站，總站去圓方條天橋朝早好多狗屎

唔試下ICC shuttle.

我出發地唔近九龍塘同apm

樓主不如試下打勞工處?
報告話疑似有工作平台唔安全危及途人
呢排咁多港珠澳大橋有關安全既新聞
相信會即刻有人做野
改善唔到當搞下佢地都好

佢依家舖左帆布就睇下點，都係漏水我就報勞工處撚鳩佢

條路唔落雨都西。平時多貨車 我反而驚D車炒埋去。得膠欄返工放工一炒真係大鑊

驚撞的話，柯士甸落尖咀果條行人路先仲驚

報食環
地盤最怕唔係衰安全，係衰環保，因為環保罰一張好貴

環保署落過去啦，咪整一截，唔整一截囉

仲有，1823係堅廢，你今朝投訴，佢最快都要+1日後先同你轉介
你唔指明要轉介去邊個部門你就等到死果日都無人處理

例如我呢個case，佢只會fw去路政，要我指明要埋環保跟，1823先會按你要求比埋環保署

政府部門做野係咁

利申:試過番某政府部門,做野勁慢

繼續食環啦，食環睇得一次係懶係俾機會，一罰落黎條數唔到地盤大判唔正視問題
尤其是如果個地盤假日/星期日開工，覺得嘈既又可以投訴得，假日趕工地盤要噪音紙，你估佢張噪音紙齊唔齊名？

推

樓主, 我教你,
你打去環保處, 屋宇處,
係咁投訴, 正常係會記低你名, 電話

再打埋去地盤負責人, 係咁投訴,

利申, 工程界人士

就係環保同路政互搓幾日 ，最後打去龜鐵project hotline開波

投訴不嬲無乜用

cc 報館

巴打正評

再cc區議員

呢d 野你揾蘋果/議員仲好啦
有咁大個公眾問題可以做佢，佢地應該會幾樂意同你玩

搵雲海

同佢講明錄佢音
睇下佢仲死唔死狗

做得好

應該係上面滴落黎

上面起緊行人天橋，倒模倒石屎

mtr

港鐵正一食屎狗

推上報！！！

樓主係咪有時會寫下遊記？

唔好玩奴記 廢既
下下call食環 噪音又得 石矢泥水周街係又得
佢地好快崩潰

呢d唔係環保署跟咩?

樓主好波, 正評ed

直接出信投訴 日日出信煩撚到佢地仆街

Sorry 自膠 係epd
星期六過左一點就可投訴噪音
星期日見到佢有人翻工佢就fatfat啦
學樓上話齋 佢假日開工一定唔會齊名

利申 之前個盤比人玩完

出信係無用的，1823係廢的，環保署有少少用，路政都係廢的

記者朋友，我係哲學拎

重要係狗鐵

之前試過勁好天 勁猛太陽行果條路 都係濕成咁 痴撚線

有冇可能揾到地盤負責人 , 安全佬又好, 經理又好 , 通常地盤都會貼個board 出黎,有負責人聯絡電話

唔單止係個天滴水
圍街板底滲水阿
泥頭車排隊阻街阿
乜柒都隊下
咁佢個sa or pic應該含撚都冇味

Btw 為民請命 加油

樓主好man

依家所有投訴電話都係咁閪，成班on99，連幫你駁去相關部門都唔撚識

之前有d 鐵膠笑90年代九鐵官僚作風西
估唔到廿幾年後一樣都係咁

我建議發起 #人人都是陳雲海運動
一齊去投訴地鐵同政府d on9野！

Good

痴線佬

可以投訴俾政府部門搓波既，可以試下申訴專員公署，之前打去入境處同勞工處俾佢地玩到火滾呀

正苦工墓猿全部係程序生物。件事有記錄先可以進入程序機器。入佐機器班生物先處理。宜家班生物用不同藉口等投訴唔可以進入機器

同正苦玩最好書面或傳真 加各大傳媒cc. 問佢地referemce number. 無就自己加。記錄電話通話人名之類

唔黎就申訴專員

垃圾港鐵食屎啦

留名支持

唔做唔錯

屌港其鐵老母

推上報

巴打 想問下 咁樓下私人公司裝修又可唔可以call環保署

正路要
唔係做投訴撚
而係政府野或公營機構你唔去到最盡佢地係唔撚理

之前有個工人落石屎整到幾滴落個鬼婆件衫，
結果鬼婆最後打官司判間公司要賠鬼婆17000。

利申 前同事

Call 管理處唔理咩

如果你意思係樓下裝修噪音可以先搵管理處
不過係星期一至五 9-6 外同星期六中午一點後既時間
佢對門如果長開可以屌佢噪音同d塵周圍飛
先玩管理處扣鳩晒佢d按金先叫警犬都唔遲
如果係以內既時間就要忍忍啦
如果你講既係地盤 就一定玩epd

欣賞你講得出做得到

o係ICC返工真係好爽架，比地盤包圍住，做投訴撚的話日日做都得，西九有個地盤比我隊過，倒黃泥水落維港，環保署排緊期告地盤

冇人想做野，正常。

大快人心

正皮比樓主
比人搞真係會去投訴
唔似得出面有條女比人強姦完之後因為對方太有錢所以唔報警

環保署話條行人通道仲係工地範圍內，落唔到案，但會落去巡多幾次睇下有無流出工地外

放工上水覆你
佢落唔倒案因為冇“證據”
佢話會巡下就睇你放唔放過狗鐵喇，想玩死佢可以自己影佢啲污水流出馬路啲相，再唔係玩串啲，12點鐘食飯時間睇下啲工人帽係咪擺晒出公眾位阻街、地盤出入口有冇煙頭

呢位巴打識玩呀
地盤衰一張環保講緊六位數字+再衰再加碼

龜鐵條女又打o黎，一輪咀趕收工咁，原來係姓黎，確認係公司事務部

語氣一樣咁串，話仲睇緊有乜可行方案

支持撚狗

留明

留名

去地盤門口揾緊急聯絡人塊板，打哂比經理，老總，安全部再投訴

如果佢個電話好似趕收工咁
咁你就千祈唔好同佢講足3嗰鐘呀
千祈唔好阻住佢收工呀

我問佢貴姓同乜部門佢好唔老黎咁，我心諗，究竟而家邊個受害者呀?

屌得正確

整個高台比你班刁民跳水

漏水報環保署

屌原來講緊呢條路，我日日都行，果啲水係佢裡面用水喉洗啲車嘅車軚先出車，咁佢啲水點會去!
我今朝見到個高台仲諗做乜尻……

多謝樓主!

好多泥喎 要報一報食環同環保喎

搵議員幫手可能好d

民建犬區議員點會理你。

點解我咁肯定係洗車水，因為我日日翻工經過佢總有一兩架車要出車。不過除左洗車水外，有一排佢上面水喉唔知做乜狂滴水，都令到成條路濕晒。

呢條路我見人推BB車/買餸車過，果啲真係高手。至仆街係有啲人踩單車送外賣，明明話唔俾踩車，冇人執法之餘，你屌啲外賣佬，佢地仲話屌翻你，正一人渣。

搵得o黎我老早開左港鐵波啦

果班外籍helper當自己o係家鄉

因為龜鐵以為自己請曬啲有經驗，高學歷嘅人就得，
冇諗過根本間公司官僚到不得之了。

即使招聘辦公室助理，都要至少三年相關經驗

最快既解決方法就係直接打上去膠鐵鏟鳩佢再 send 相
咁office班人就算唔想煩都要鏟鳩判頭
判頭比人投訴既話就一定要做野

你向政府部門投訴有排都唔會有效果
佢地會唔會將個情況講番比判頭知都係一個問題
就算講左當會比人當耳邊風

支持

一打黎就串柒柒個D
唔屌鳩佢對唔住自己

透絲變黑絲

幫推
推到狗鐵仆街

早知前排請一日假唔翻工，成日喺度捕住睇啲黑C OL啦

利申：腳膠（好似係）

其實mtr咪同政府一樣
office班人日日鳩hea過日子嫁咋

巴打你如果唔清楚呢d cover walkway 既standard，你可以上返屋宇署網站睇返，揸住黎屌佢

其實1823唔係廢，當個case 去到負責既officer佢地要24小時內回覆（好似係）

樓主 ho ball

老老豆豆，mt program唔係唔好，
但你連外面嘅世界都未見過，就話管理。
咁只係將一套一直用緊嘅方式去延續，唔會有創新。

其實佢用工作台當cover walkway已經好踩界

多數地盤外面行人路都用石屎+工字鐵+密封鋁板做行人路，但膠鐵地盤用工作台就當係:

路政一定無，hea撚到連電話都無個，只係將龜錢所謂收到投訴o既回應FW比1823再FW比我

我日日行都冇巴打咁留意，真係神心。

BTW，除非你係翻某屋苑啫，下次行天橋算啦。

龜鐵呢間野請人要高要求但又唔知自己間公司垃圾

再投訴 影埋相/片send俾佢
一係俾蘋果 搞到上報環保署點都環要做野

唔岩例wo佢地

由圓方行去尖咀果邊都係咁樣用工作台當行人通道

咁on9 ge
佢自己個contractor有野疏忽左
咪大大聲屌返個contractor
寸寸貢對街外人做乜9

btw果個公眾地方黎
搵報紙佬效果應該大d...

正評俾樓主

向尖咀果邊仲衰，試過有次落雨中晒招，所以我會經Austin算

果邊其實唔密封好，好撚多2手煙

正常

叫佢賠返一套老西俾你啦

推爆佢

OFFICE D 人 最撚叻就係射波
巴打做得好呀

報落間main con到會唔會快d呀？
main con好驚mtr d人 好似係

同屋宇署投訴啦
話佢地d design 有問題 影響其他道路使用者
直接收佢地皮

班人番工等收工
兵仔驚死 經理個類唔會知
報紙幫到你

問下條女叫乜名 投訴佢

唔投訴唔改善，支持

行入去都驚佢會冧

正皮比樓主

樓主今日有冇行過

仲未撚整好呀，有蓋但有孔o既cover真係on9

黎小姐，係唔係要落地盤睇下呀

呢d officer隨時收緊幾皮野一個月
淨係識用程序嚇走人 老虎蟹都抛左你先
年中可能好多人都俾佢抛窒 巴打好波

聽電話個D豬西應該無幾皮野掛

證明政府狗鐵都是垃圾

btw正皮是我給的

我叫1823 fw埋比BD睇下

投訴狗鐵都無用
都管唔掂civil
811B好撚得閒，可能班地盤佬會理吓你

巴打好波
我之前條褲就係比泥水KO

過馬路唔好企咁出
唔係半個身都係污水

無錯 錢又唔撚畀班civil睬地鐵都on9

出EI即刻執好

樓主

黎小姐又打o黎，話仲執緊，佢地處理方法係杭板+防水布 ，同埋話條行人天橋有排起

但我覺得根本唔work，因為成條路好似越野賽咁，唔平o既，水向低流，總有個上蓋儲滿水滴落去

仲好仆街話地面有積水係因為天雨影響，我話你上面唔漏水下面邊會濕呀